而家Fuckbook連睇唔起中國人都唔得

比支那人接管亞太區既下場

fb好耐啦

瞧不起都唔得啊

大陸人 日日都瞧不起全世界人

跪求連登仔幫拖投利君雅一票

打睇唔起香港人出唔出到？